### Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
Потому как поле инпут, может быть заполнено при помощи синтезатора речи, мы не сможем отследить события клавиатуры. Для инпут существует событие INPUT, которое отслеживает любые изменения в поле.
